呢兩個仆X轉賣假野同次貨!

61039648

大家小心呢兩個人
一個專賣假OFF WHITE
一個專俾次貨人 搞到一獲粥

55

哦